[林作入]認真，幫林作諗到點打得贏姓鐘條友

有功夫，冇懦夫

你覺得好好笑咩？

一字記之曰:鎖

時日無多
我相信林作點練拳腳功夫都唔係鐘共對手

幾時打

要落去先搵到

無敵風火輪先係大絕

睇下點囉，有半年，
都係個句，唔好俾人 KO 當贏，然後收錢，有錢有面。

快啲中兩鎚即刻訓低等收錢算啦
唔係一陣又食多幾野

第一回合緊係玩心理戰術

佢夠膽打贏咩

外賣仔自殺式挑戰斷水流大師兄